#Description yandex_weather

##English

Help me translate from russian.

##Russian

Модуль для Drupal 6.x, 7.x для вывода блока с погодой от Яндекс.Погода.

В настройках блока можно:

* указать город по умолчанию;

* разрешить/запретить отображать форму выбора города в блоке;

* выбирать размер информера.

Текстовые сообщения модуля написаны на английском языке и переведены на русский язык.

Более подробное описание и скриншоты можно найти по ссылке: [http://pachkov.ru/?p=1339](http://pachkov.ru/?p=1339)

Copyright (c) 2012 Sergey Pachkov
